大家用開邊張信用卡？

想草miles

簡單啲用渣打亞洲萬里通信用卡

不需手續費

老實講要現金回贈仲好

依家啲機票全部都好平

有彈性

兌換機票唔係咁容易

草邊間airline?
無知一問

話明係亞洲萬里通呀嘛

草

大新one+
匯豐白金

btw 草你老母

Citi bank 好似好多晚市discount

citi premiummiles card

唔訂機票可以訂酒店
我自己用開渣打加東亞 around 4-6$ 一公里

有無真係換到

Ching 有呢張？

yes

60000 miles redeem CX 歐洲經濟

啲日期好易full、未必用得盡紅日假期

American express

CITI AE 食飯2%
SC 1%
儲里數只會拎迎新, 拎完一年內必CUT

依家CX少左人搭, 你日日CHECK住好易換到

啱啱換左去首爾 2個人 去econ 返business 12月29-1月2

依家機票平
又多銀行做里數迎新
如果你冇工司數簽
1蚊1蚊咁儲里數簡直係浪費時間

草你老母

存哩數用黎換business就抵

lm

大新ba, 6蚊1哩，無手續費

我都係用呢張，有得沖個涼係幾正

果個都叫自助餐

想開張遲啲exchange用
有無邊張方便

Hsbc Visa Signature 幾好

學生信用卡無

好渣

岩岩出黎做野月入萬三，想問下hsbc白金卡有無機會申請到

白金好易
申請搵我
利申hsbc職員

洗唔洗啊 聽講入面好逼
無入過去

窮撚用緊AE白金卡

難民營咁

好奇問下 7800蚊年費 係咪真係值 點樣會本

sc executive platinum

2k年費之嘛，洗鬼咁多咩，剩係食美心已經回本啦

$1920 咋

一個星期食2-3日八月軒，餐餐半價。
個個星期睇1-2次戲，買一送一！

白金係7800 唔知有咩特別

白金信用係1980 依張真係抵用 我都有 美心飯卡

你講人頭個張？
個張真係身份證明，分明就係買佢個人頭

唔使諗

大人頭年費$7800
小人頭年費$1920

小人頭係信用卡，年收入30萬就得
大人頭係簽帳卡，年收入100萬

大人頭，每年簽帳200萬以上，Keep住幾年咁使錢，就有機會上黑金卡。

屌..想出sammi,但係又驚衝完迎新用唔著,找數又好似好煩咁 矛盾

hsbc vs

無收入證明有無邊張正d?

年費幾多？

好心唔好用啦⋯⋯

我白金有無得up上vs

聽聞有250萬cash 就可以開到白金卡
睇過下d優惠 揾唔到點樣值7800蚊

btw 白金信用卡 你肯比年費就得 可以用學生證開

7800買個身份象徵 有錢人來講 值既

找數用autopay，完。

恆生Enjoy Card

最最撚廢個張

我12k，hsbc開左張金卡俾我，要幾多先可以變白金

DBS black d

大貓白金 same here 換禮券算

Sad but true

AE amc買一送一 飲茶8折

大新英航，換JL 最抵玩

冇收入 開到AE card?

有得waive

識人用左6年有得up

12k應該可以

PP入邊有免費buffet同沖涼？

hsbc vs
無穩定收入
白金upgrade上去

之前聽人講HSBC VS多優惠所以申請左
之後發現係多 不過無樣岩駛

cheap cheap地幾方便

有張citi不過唔好用囉

仲有 HSBC個個星期都打1-2次電話sell低息貸款
其實真係好煩 特別roaming緊時好拿貴想cut線

咁直接打上去轉就ok？

用渣打個張草miles草左3個月而家有4萬幾里 前排個sales話經佢條link申請送多2千里。 想要條link自己pm or tg我

hsbc vs 一卡萬用

月入18-19k可以開到邊張好用嘅（hsbc,citi)

Fg得15k留名學野
諗住出第一個月糧就去整張儲下里數
好似好多選擇 又分首年定平時儲咁

留名

恆生，貪佢cash dollar 夠方便

Wewa
夠400可用app抽獎
最多全單免費

用上面條link申請多200

hsbc vs 同sc executive 正係要cash rebate

恆生大專卡

唔太好儲里數
鐘意現金回饋多啲

留意呢兩張？
Btw HSBC vs好似要4萬/月

Visa Infinite 同中銀銀聯鑽石

點方便法？
夠唔夠現金回贈方便？

坻港果層有間細細地，可以沖涼

未申請又想申請
可以攞Link：
簽$5000有9000里

食屎大HSBC
本身金卡，上年12月寄信嚟話邀請我升級，信就有Advance Visa Platinum Card同Visa Platinum Card，佢就預設我升Advance Visa Platinum Card，無理，之後又打電話嚟叫我申請，好啦，咁申請啦
但4月果陣就cut咗我張卡話我唔係Advance，好心當初邀我普通白金咪算囉
屌佢老味戇鳩鳩
咁啱呢個時候中銀俾張Master Card WORLD我，無縫交接（紫紫地銀河色好靚 ）

利申 有儲卡癖好，但用死一張卡，唔在乎張卡有咩優惠

可以帶多個入去

我就係唔鍾意現金回贈
下下要等下一期先有
又要迫住下個月繼續用
cash dollar我鍾意用先用
真係好方便喎

我都用緊中銀白金 係外國用 但無得換mile

有咩優惠

渣打現金回贈可以放係度唔用

其實真係好方便
可能我平時去果啲地方
都係有double cash dollar
成日無啦啦多左百幾蚊洗
同埋promo都多又更加易儲分
冬季又有夏日激賞出糧又有
5x 10x 就咁20 30蚊又有

啲cash dollar仲可以係莎莎萬寧muji nike 專業旅運用(都係去到拎張卡出黎佢先突然話有得扣 )

屌你申請咗大貓白金, 原本以為係上下黑色張型棍咭, 變咗灰色大貓頭, 柒到爆, 早知唔拎

cash dollar有雙倍回贈都係$125回$1
特別promotion其他銀行既卡都有

大新ana

一樣

9年都黎緊表示無

金卡想升白金 求攻略

Hsbc
一開始金卡
升白金卡
到e家vs卡
用左6年
E家月薪11000
慢慢升總升到

放哂將賞錢落飲食

仲有張citi 用黎交電話費電費超市shopping
Aia 建行每年免費洗牙

dbs compass visa

enjoy
頹用

有用過AE大白金
香港啲benefits幾廢
宜家香港嘅用緊三張
一張因航AE一張大新BA一張黑色人頭

CXAE同大新BA嘅好處就係免手續費轉miles基本卡嚟計唔錯 我比較懶鍾意一張搞掂
visa加AE夠去好多地方

黑人頭 service 貼身？

中銀I-card

巴打點聯絡你

用緊渣打張斯秀文萬理通 同星展張子華現金回贈
重有張學生時代申請既中銀
供完d分期就cut左佢 除左儲積分就乜都冇用

畀人神化咗啫
有搵過佢地出機票但係廢又貴
自己搞好過

中銀Visa infinite

申請左張hsbc signature，個里數$2-3/公里(好似係)。但唔知批唔批比我

^_^

executive 1%依家eminent 仲抵過佢
另外hsbc vs 最低4倍都好似1.x%?

學生用大新one+，連埋八達通自動增值

DBS Black World Master

建行eye 繳費
中銀I card (超市買野)
大新 (1%回贈 八達通自動增值)
wewa(夠400就用)
主要呢幾張

渣打萬里通
已經儲左好多積分

飲食 HSBC VS
網上 DBS EMINENT
超市百貨公司電訊 CITI REWARDS
機票酒店 AE CX
外地旅遊 BOC 銀聯
其他消費 渣打白金

SC Asiamiles年費幾錢

1800 不過我d fd話打去card centre 話waive 就會waive 到，扣左錢都會比番你咁話

1800
我呢張卡成年都簽唔過2000，打上去錄音都waive 唔到，轉去cs 就waive 到，仲offer 3個月簽2000 回贈500，而家簽完又收埋唔用

機票酒店用開ae cx果張
其他雜項or八達通就用返中銀

我淨係食佢迎新 儲miles好似佢最好
網上消費都4蚊里

用緊渣打個張am 卡好似唔錯

巴打我打算申請呢張拎個迎新

佢個迎新之前我食八達通個果

it cashback american express 新個張好唔好用?
1.2% 現金回贈喎
好過大新one+

另外想問一問
american express 係咪一定waive 唔到?

撞岩有慶祝活動就有
eg. 上年100週年

大新 BA
幫公司買野 可以成日簽卡

唔係
識得有人waive過
不過佢嗰年好似碌左十幾萬

AE

DBS 果張囉 平民常用

有無巴打講下中銀張visa signature

咁即係收得皮啦
無得waive既卡都係屎

12.5k最近申請白金但係批金卡
巴打有冇辦法

eminent本地回幾多%？

呢張OK、但第二年簽唔夠100,000會收年費、無情講

比年費? 唔捨得

找數好多方法啦: e.g. PPS

Hsbc紫色果張

相對地廢、但間中有購物優惠

Mileage嚟講係咪HSBC signature最抵？

fit for HKexpress

FREE

1%本地簽賬回贈，2%外幣簽賬回贈‎

好難講、但佢本身有3X 獎賞錢，加埋其他自選、最紅優惠, 有機會儲到好多

不過佢換里數要收費

咁咪同渣打一樣...

FG 16k 得一張匯豐提款卡，想開張卡儲下里數應該開咩卡？

學生申請信用卡儲里數邊張好？
暑假月薪8 9 千左右

DBS 先出 Compass Visa 拎到卡再出 Black Master
交學生證就夠

廢青用緊wewa
上個月碌左兩萬左右,拎得返二千幾蚊回贈
(唔駛簽帳=300 ; 迎新=四個月內滿8k送500)
主要用途係用黎課金打機(滿400抽一次獎) +去旅行買機票/酒店每250有10蚊回贈
不過係發卡機構係安信......... 可能完左滿四舊抽一次個果活動我就會cut卡

之前本身長期用開enjoy ,貪佢事無大小都sms比我
citi 就用完迎新即刻冇再用

用HSBC VS
綜合最方便同多優惠
唔想咁麻煩帶咁多張卡出街

用緊AE CX 唔知有咩benefits

Cuti rewards 廢d 定 恆生enjoy廢d

入機場plaza premium lounge唔使錢

Cx卡都冇得入cx lounge 個公廁lounge好廢

有 vi card 送無限次 pp, ae cx 不了

之前遲交過4次錢，被人cut左卡，環聯評級依家g級，學生每個月番pt有5000$到，係咪無機會申請到任何信用卡

大貓 白金好唔好用？
係咪主要飲食優惠？

依家得大新one+

太多人tg問我拎條asia miles 送多2000里link 我直接放出黎算。個sales個陣話forward出去都冇問題

睇你去開咩地方消費
我覺得citi比較廢
起碼個ebanking已經垃圾先
優惠又少
恒生起碼周街有優惠

之前去citi做定期 佢送左張個額唔細既reward visa 比我
但我上網睇promotion 發覺係啱師奶用多d 餐廳優惠又唔係好吸引

額呢樣野用唔著咪冇用
btw reward 主要係超市用

Eye 繳費有無回贈上限？

申請DBS／AE CX可以幫手：

年薪得19萬左右
係咪申請唔到渣打萬里通信用卡
想儲里數用邊張卡好

要求唔夠係唔係申請唔到hsbc vs？ 申請住白金博upgrade？

學生銀聯有邊張開到，除左中銀GOOD Day

人工萬5就申到

我咩都用大新one+,唔洗煩

東亞同citibank有咩正卡

me2
現金回贈黎講最方便就係佢

用HSBC 白金 東亞

原本開 HSBC 白金 呢排寄信黎話可以 UP VS
但入息無咁高 去唔去馬好

另問 淘寶成日買野
除左中銀最近1.5%手續外 仲有無推介...
依家一直都用HSBC找....

佢寄信比你 有無CHECK 入息

咁啱有一年我cut咗大白金但未有黑人頭
都免咗
我得大約八萬簽帳
不過入面好似過五萬係外幣所以唔知關唔關事

申請到
我18萬都批，試下冇所謂

努力工作，向黑金進發

里數儲尼搭business/ 長途好有用

AE白金，2人食飯，半價！

銀行有大量現金就得

碌幾多先免年費

ae 要幾錢入息，我都入下貴賓室

用緊AE Platinum
諗緊加唔加埋Citi Prestige

師兄有米

Citi Prestige 有乜好處？

手持三張
渣打萬里通 用左一個月
中銀sogo visa 用左四年
國泰AE 用左年零
儲儲埋埋過十萬Asia miles

年收入30萬以上都批

我都用緊
反而想問夠一年之後係咪可以打過去免年費

渣打要係佢度出糧太煩
eminent又要儲夠80 $DBS先回到$100如果唔係就round down回(好似係)
1%回贈嚟講都係one+好

東亞flyer world定sc好

30萬咁高

我記得申請張form係有寫

月薪兩萬五都高

恆生邊張卡最好

學生證都開到

要黎食$500一個杯麵

咁再等多100年就得！

呢張白金信用卡，其實無特別，但優惠就好實際。

全年星期四及星期五嘅，睇戲買一送一。
星期一至四美心酒樓中菜廳兩個人去食飯，半價

食魚蛋粉

邊間戲院用到？
如果成日睇戲既話都OK
美心中菜就不了

呢個係AE白金「信用卡」，入唔到貴賓室吧⋯⋯

真AE白金，年收入100萬

啱啱搵左，原來百老匯

啱啱出黎做野咪算高，睇年資啦

Cx ae 今年waived左 成功例子
但唔知點解會waive到
用dbs black 好靚

唔要miles , 只係想要現金回贈，有咩卡可以？
利申年收入 40個

大新 one+，DBS eminent，渣打行政人員白金 都係1%
仲有張AE Blue Cash, 全年1.2%, 但AE 覆蓋率比較低

想知

想儲JAL
唯有用aeon JAL卡

月薪50k既政府工 有咩卡可以選擇

咁高消費力 你自己申請都得啦下話 洗咩等佢upgrade呢

係咪就咁入去點菜，食完攞張卡出黎埋單就可以半價？

成日當左我地係 hsbc credit team

同問

唔只架，好多架

係，記住係「美心中菜」你見到食緊中國野唔代表中菜，詳要睇佢份名單。

冇諗過申請多一張，只係見到上面有巴打話由金卡升到vs，但係自己一直淨係收到爛鬼萬應錢通知，所以好奇一問

Hsbc 幾嚴，唔一定批，你係咪有好多張卡係出面？月入同職業類別都有影響

你銀行放一球升做premier banking, 張卡個額即爆
我果陣冇income prove 都比左29萬premier credit card

HSBC 真係好 on 9
年薪過 48 萬都唔撚批 vs
有戶口係佢到， 信貸紀錄良好

想問下Black Master 年費waive 到嗎?
要簽幾多先得

想問各位巴打知有邊張信用卡可以交學費，又可以儲miles?
本身想申請渣打信用卡 儲miles 但唔知學費有冇得計

仲有Palace同AMC
都係百老匯管理

Hsbc 批卡咁求奇
我online apply 白金
星期一朝早7點收到通知話批核中
晏晝11點就話批左
第二日就收到卡

我online apply
無check入息

無得親身去碌卡去交學費既話，
唔係間間銀行既卡有得儲分，
就算有都係得基本積分（eg. 中銀，建行）

我想申請喎 巴打

其實好多信用卡都無乜睇你入息 最緊要係令佢地覺得你有穩定收入就申請到

以我為例
DBS Black world master
AE 白金(大頭)
AE 國泰白金
Sammi

以上4張卡都係我做part time 嘅時候申請 見到啲巴打話咩年薪十八九萬 唔知申唔申請到 當時我年薪唔知有無九萬都一樣成功申請 所以大家都應該無乜問題

唔一定 睇彩數同差幾多 我簽唔夠都waive到
利申: 銀CX AE

借家姐ac問
大學生無入息證明 可以申請到邊幾張？
同埋想知東亞/中銀/恒生用學校做背景個張係咪有學生證就申請得

每年USD$300回贈

3X 旅遊（機票，火車，酒店，etc）／食飯／泊車／搭車

保險

1分對1分 積分可以換機票酒店
British Airways Executive Club
Flying Blue AIR FRANCE KLM
Korean Air SKYPASS
Singapore Airlines KrisFlyer
Southwest Airlines Rapid Rewards®
United MileagePlus®
Virgin Atlantic Flying Club
IHG® Rewards Club
Marriott Rewards®
The Ritz-Carlton Rewards®
World of Hyatt

機場lounge任入。

多謝師兄解問。咁去食下鮑魚花膠都幾扺喎

想請教各位巴絲
月入19k 遲d想整張信用卡交學車既錢
但想分期
有冇話邊張卡抵?
主要想現金回贈

佢都寄左信比我up上去
同你情況差唔多無穩定收入
今晚試下先

下屌.... 我仲諗住拎黎交學費

dbs black因為唔會過期
不過慢慢儲我諗你玩幾年都冇一張台灣機票

比幾多credit 你

Sogo boc
HSBC vs

上面有人講AE

要求$480000一年

唔係
你邊度見到

想問下
HSBC VS係咪真係要480k年薪/600k資產先申請到

除左AE仲有咩選擇,THANKS

我銀行得幾千蚊 冇入息證明 得張學生證 申請張CX綠色 最後批咗張CX銀色比我 諗唔透

雙登仔唔係吓吓FG2萬咩，出嚟做1年升職加人工夠啦

大貓真係無腳影捉

我張Visa 白金個limit 竟然可以係我月薪70%
反而張用超過15年嘅master 基本，可以有成20萬

樓上有人講pt都申請到大人頭白金 唔好吹得就吹啦
一係你份pt百萬年薪
一係戶口大量現金

同埋細人頭張白金 食飯跟本好多限制 叫多幾個fd又得好少折

btw而家里數好似愈黎愈無人 因為真係太多airline promotion 但現金回贈又好似好雞肋 多數得1%
簽1000先10蚊 用hsbc食中類別都有20蚊

用左hsbc白金兩年
點先上到vs用下？

美帝卡黎

其實HSBC VS有咩好，好似咁多人用咁

不過張卡係好靚

我上年申請過兩次
果時年薪420k, 唔批
之後放咗1M係戶口，即批
攞完張卡即刻搬走D錢

有巴打話符合晒都未必得
HSBC VS upgrade / Apply 都好怪

試下先

HSBC Premier 夠玩

100%係 分唔情白金定白金信用卡 信用卡個張 乜人都開到

btw 要有幾癲先會用ae黎存哩數
cx個張6蚊哩
其他7.5一哩 仲要加錢join 換一次又200 唔係食迎新既話 弱智先用佢存

依張野又係弱智卡黎
0優惠 攞左咁耐碌過2次
最大功能就係擺係到等換avios

好多餐廳都有折WO
如果係機票果D緊係AE/BEA FLYER啦

邊間餐廳 premier有折 而hsbc vs無?

DBS 1%現金回贈包唔包自動增值

搵到錢。叻仔

你每個月大約簽幾多先會邀你up上去

不如整個表概括下邊張卡用係邊類型既消費最抵

現金回贈系列:

八達通自動增值 dbs eminent/大新one+ (1%回贈)
睇戲/唱K/主題公園/旅行 wewa卡 (4%回贈)
超市/百貨公司/電訊公司 citi rewards (5X積分)

飛行里數系列:

請補充

[quote]不如整個表概括下邊張卡用係邊類型既消費最抵

現金回贈系列:

八達通自動增值 dbs eminent/大新one+ (1%回贈)
睇戲/唱K/主題公園/旅行 wewa卡 (4%回贈)
超市/百貨公司/電訊公司 citi rewards (5X積分)

飛行里數系列:

請補充[/quote不如整個表概括下邊張卡用係邊類型既消費最抵

現金回贈系列:

八達通自動增值 dbs eminent/大新one+ (1%回贈)
睇戲/唱K/主題公園/旅行 wewa卡 (4%回贈)
超市/百貨公司/電訊公司 citi rewards (5X積分)

飛行里數系列:

中銀得D死人分儲

請補充

張Priority Pass好好用啊
其實7800一年值

新卡好柒
舊果張勁靚

平均20k

我見過住係台灣人都可以申請到。

張卡好使好用，啱啱唔見咗嘢，可以報失回水。

Priority Pass
可以帶無限guests （當然要睇下個間Lounge受唔受）

中銀有得換里數 但要收錢咁解

張pass點會可以帶無限guest 咪玩啦

香港ae cx elite t and c係咪一樣

首12個月內基本卡會員可憑獲贈之Priority PassTM會籍並可享用全球逾850所機場貴賓室4
您與您的附屬卡會員，亦可免費無限次享用環亞機場貴賓候機室的尊貴設施4

No. Cardholder Only. Cardholder =/= Guests

中銀Visa Infinite 有冇咩用

即係如果朋友入 就要申報附屬卡 有冇理解錯

你會幫朋友申報附屬卡嘅咩？

之前諗過儲里數
不過諗諗下宜家機票咁平
asia miles又冇得換廉航
就算我一條友換到 女友/屋企人/朋友又未必換到
唔通幫佢地儲埋咩
所以儲里數去都係啱鐘意一條友毒遊既人

我都係用one+ 最方便

pp可以開vi攞 你開得ae白金 無可能無1球攞vi 依個唔算賣點 講真

依張卡好似好正 香港仔開唔開到

佢有個黑色正方形既餐牌，呢個餐牌內先得，但入面已經有鮑魚食。

早已超過，但以前記錄唔好，我未必申請到

其實現實中有幾多人係仲會攞來儲里數
感覺上真係好難儲到
一開始我都打算申請卡來儲里數
但見進展係好緩慢
有D想轉現金回贈仲好

2個2個人咁去食，叫你其他朋友係出面等

大佬 有錢人洗乜要呢啲象徵
呢啲根本俾窮人扮有錢用

你

食迎新去儲啦緊係

慢唔慢就睇你識唔識架姐
今年年頭開始用信用卡
到依加 存左大約17萬avios 5萬asia miles

窮人有$1M現金？

匯豐Premium MC (飲飲食食）+ SC Asiamiles MC (賺mileage)

其實儲開一間航空公司嘅分
好傻仔嘅行為

利申：以前係SkyTeam Delta Medallion

enjoy 卡 (副卡, 返工用)
綠色因航AE (旅行用)
揸打萬亞萬里通 (主卡 ,放假消費用)
BEA vtc柒卡 (放成年都唔用既垃圾)
tap&go算唔算

Hku 學生卡，wewa 卡（齋放唔用）
渣打asia miles （主卡，成日用）
Ae cx 銀卡（去和民食野用）
渣打銀聯白金（去支那用）

垃圾卡 有d人戶口冇1M都可以upgrade做理財戶口

迎新階段就易儲

之後就真係要洗得多先儲得多

而家機票咁平、買仲好過換

手上有張dbs black world master果張
頭先發現個igo rewards好似好抵玩
但compass visa果D好揾笨

里數一向靠迎新，平時消費賺要靠卡的特點去加乘，加上依家好多假"消費''可以玩，識玩一年最小可以去一次日本

如果想一張搞掂唔想煩既可以點？

里數sc am/ hsbc vs

回贈:大新one+

係，有錢佬屌個閪都10幾萬，使撚用呢d證明自己身分，佢地反而最怕人知佢有錢，想低調。

一張AE黑卡唔麻煩。

Hsbc vs 揀晒食野
3x 加 5x 加夏日賞 3x

250蚊回11 蚊
4.4%

其實AE CX ELITE 個所謂免費旅遊保係點玩法? 有冇人試過保到?
係要簽齊D咩先得? 機票+酒店?
會唔會食個餐唔係用AE簽, 跟住就咁岩食物中毒入院冇得保咁?

你係ELITE定普遍綠色?
你簽左幾多WAIVE到?

食飯海外3倍分同任入lounge

白金係最cheap?

中銀戶口點樣先上到 VI

想問下用左wewa卡碌卡，但扣錢係扣返我之前賣填申請果時寫果個匯豐戶口定去分行用現金交卡數？

官方答案係戶口資產1M上理財戶口就出到
實際上可以去分行問

visa:
vi>vs>白金>classic

master:
world elite>world>白金>classic

香港用呢張卡係咪買乜都要食匯率???

乜柒黎

想問autopay 同aavs 都入落去？
最紅揀左咩？
我煩緊開另一張做呢堆野，
同埋iTunes 買野入唔入到6類其中一類？

得一半多D會唔會比經理噴屎

aavs同上網你開張sc am，其他hsbc vs搞掂

如果一半就開到 咁都幾正 即去開張

我估係直接出 VI，唔係升理財
升完都收月費啦

佢張VI一定要有理財戶口先出到

Ae儲飛行里數邊張好 利申 返緊pt

唔係有兩張 VI 咩

cx elite囉，學生都開到，睇你夠唔夠膽虛報入息姐

自動轉帳咪係
唔係就pps/7-11/分行交卡數

用到咪得 容易申請 上網買野方便

張張都係架啦

儲蓄有6位數都比開？

學生，冇入息，銀行唔過萬，批左

我都試試先 尊尚個張？

Autopay? HSBC VS autopay 交csl電話費唔知入唔入到4X果個category, 入唔到我轉返出黎
SC AM cash rebate aavs同autopay 做唔做到1%？使唔使開埋bank account?

你自己係度搵mvm，呢度好多人會比link你

要回賺就用大新one+啦，用乜鬼呢d卡

自動轉賬要自己再填申請表，定申請卡果時已經搞埋？ 同埋60k年薪張wewa卡可以碌幾多錢？
Thanks

Cx elite 個張學生證都開到
唔洗虛報，你upload張學生證就會批
10000蚊Credit

我窮撚學生儲咗半年里數都換到日本機票啦
如果識玩迎食同Promotion, 唔洗好耐就儲到
如果大洗就更加易儲到

我兩樣都唔符合都upgrade到vs，同持卡年期有冇關係？
用咗hsbc超過10年

其實我諗緊DBS Eminent , 仲有HSBC VS 中左6 cat 係有多過1%cash rebate , 點解唔用？

yes

( Show Blocked User - 故事的小菊花 )

東亞 world flyer

張張都係

唔熟呢啲，請問有冇邊張可以一年入3至4次機場lounge

幾錢年費

點申請 Google 過都唔係好搵到

第一年免費，之後$1800

事實就係咁 我申請嘅時候已經有白金國泰 所以連入息都唔洗睇 就申請到
根本銀行set 個年薪要求 你meet 到都未必會俾你 但你有穩定入息嘅話成功嘅機率會提高好多

呢到講緊信用卡 就梗係講緊嗰張啦 年費7800嗰張都幾難meet 到 年費仲要即pay

玩一年cut左佢都抵

HSBC張VS係唔係一定要有60萬資產/48萬年薪先批？

你覺得100萬就叫好有錢？
你知唔知香港有幾多人有100萬呀

有冇人轉用左igo rewards
係咪比較抵用？

citibank premiummiles真係好好

點睇中銀visa infinite

完全唔抵，用咁多$dbs去換hx uo ，其他就貴到離地，我留來換曬am仲抵

eg?

Bank staff 做緊兩個幾一里

cash back邊張最好
入息萬四

same。

我諗真係仲有人認為有 100 萬就叫百萬富翁。

拎住成手廢卡

DBS Black
hang seng enjoy, mpower
BEA i titanium, vtc platinium
BOC sinoclub 白金,銀聯雙幣白金, World Mastercard

想玩現金回贈
係咪全部可以cut 哂佢
轉開 張 大新oneplus?

利申, 年薪得 25 萬

另外, citi 新出 搭九巴九折
有邊張好用少少 既 介紹?
(長年九巴乘客

機密

之前聽講白金舊卡好多貨所以申請左金卡等邀請upgrade

快d upgrade我啦

又唔見vs好多舊貨邀請我

另一張vi要card centre打電話黎邀請你申請先有

識朋友做呢行 去厄你開卡收年費

Tap&Go

窮人無100萬cash 同100萬有錢好似係2樣野

三分一層樓都買唔到
唔叫窮?

重要靚啲添張卡

有1m cash flow都叫窮？
咩事呀

小朋友係咁

一講依d 佢地就自動將有一百萬cash 變成 得100萬總資產淨值
事實上 100萬cash又真係談唔上有錢 香港大約有12%有1m流動資產(都係citi個d報告之類)

咁作為社會上top12% 係唔係窮呢 我就唔知啦 可能連登到係 頭1%有錢 之後99%窮人掛

btw 7800個張ae 上網睇人講
係要2.5m cash or 4.5m股票資產

有錢稱唔上 但我諗在座各位都無幾多人夠依個資格下話

呢張真係幾好用
無做野0收入都申請到

用美金結算 個HKD USD 仲要係8

AMEX 個rate反而係市價

Logic fail
窮人冇1M 唔等於 有1M就係有錢人
佢句說話本身冇錯

咁好簡單
你去lkf 想呃蝦條
對面坐左個港女
係度昅你個荷包
呢個時候你會拎
A. Wewa 卡
B. AE 白金細頭

Btw, 細頭先係7800年費
大頭係信用卡

其實HSBC VS 有咩特別吸引？

利伸：用緊

x9 vs. x6

人地寫48萬喎，你銀碼咁細，仲好意思講嘅

AMEX碌外幣一定無咁著數
手續費2%
如果係USD就直接對HKD
但其他幣就
JPY>USD>HKD

咁HSBC不嬲都99地
唔夠38萬都申請到vs既

C. 黑卡

boc鑽石銀聯 有咩咁值錢

戶口有60萬先再講

$3000 travel credit
$2000 hotel dinning credit
300k MR points welcome offer (~20,000 miles)
Priority pass
再加遲d有centurion lounge

用得著係回到本ge

其實唔一定 HSBC亂黎既

我當年收入同戶口都未夠額 持卡年資1.5年 但HSBC主動邀請我upgrade
唯一就係果年半入面我碌左十幾萬

你地係咪講緊唔同野啊

我知佢所講既AE白金卡係講緊白金信用卡
不過見有人問7,800既白金卡點回本咪回應下

香港既平民ae真係做得麻麻地 無咩優勢

東亞poly卡，乜鳩都無
留名睇好介紹

我相信無一張學校卡係好用

除咗去hotel icon食buffet，都冇其他用途

相比起其他行 中銀果張vi好似冇咁著數 所以上黎問下

好似無咩優惠咁

我都想

睇落個7800都應該蝕蝕地 1980個張抵玩好多

最大優勢係食飯半價 但其實好多T AND C

半價美心 啱既真係好抵 星期1-4 2人食 我成日都食

條女張白金信用卡就夠1年cut 我打算開返張食美心 睇緊 簽賬卡同信用卡 真係揾唔到理由開張簽賬卡

你地埋單多數幾錢

2個人 就200上下 2送一湯

3人或以上 無留意 次次叫份量唔同 3/400左右

咁我諗送戲飛岩我D

btw platinum charge card都有美心半價同戲飛

不過唔係d平民百姓玩ge

其實呢張除左身份象徵都無咩野
fhr都好似無

揸車有樓成日出埠就好用 好似係

揸車有樓用張呢卡有好處？

想問下學生第一次申請信用卡
係咪基本上所有學生信用卡都申請到
個fd想申請Dbs compass visa 但唔批
正常人 戶口有咁上下錢
想問下有無人都試過唔批
同埋想問下有咩原因銀行會唔批

渣打 亞洲萬里通卡
4月尾申請
2個月內簽咗2萬幾3萬嘢
包括去豐澤買8000 iphone
到今日都係顯示得6000里
係咪未入帳定點

有排先入迎新

咁都安心啲 因為已經掉晒啲單
其實呢張有冇咩特別商鋪係唔計里數？

compass visa點會唔批呀我係學生乜入息都無都得

唔係學生就難

拎信用卡溝女

呃D膚淺港女啫
100萬香港大把人有
係D港女先咁鍾意𥄫人荷包
「哇⋯⋯今日吸邊個用黑色有個頭果張卡埋單呀⋯⋯」

大新one+有無擺街檔

我發覺到呢
大新one+ 係1% 現金回贈
但原來wewa個張卡已經去到4%回贈咁高?
咁用wewa仲抵啦屌?
有無用家有意見?

痕生張白金有咩要求先申請到？ 覺得張卡好靚

仲係學生

有咩問題？拎張百夫長都唔得？

有，讀完書先

阿豬阿狗係街都premier啦依家

90後都咁口響，你有先講啦

年薪多都未必批
起碼要有500K SAVING

自己睇下terms & conditions啦......

咪講咗要有60萬囉

放入去申請完拎返出黎

已睇, 廢卡一張
自膠下

連中學生都有

利申: 個中學生係我

放60萬落去做定期就最穩陣

Wewa=廢卡？
岩岩仲申請左

有1m放落去中銀可以申請中銀vi卡啦

呢個post有好多串柒柒既人仲讀緊書架
6萬都未必有

學生申咩卡都得

威 不過我相信大部份90後都無

又未至於廢
4%類別都常用
又額外有抽獎

想問下有咩卡係美國簽最多reward or cash back?
同埋想問返commission 既工 係唔係唔計年收入
求SALE 留TG

boc vi同hsbc vs簡邊張好
心思思又想開張 Citi Prestige

咁你有無

交學費用信用卡有無得計分 ?

vs加premier

你留意下boc vi d條款 張pp 好似得1年 第2年開始要簽夠數 但佢張卡係廢

prestige 你可以開完返黎講下好唔好用 睇落唔多值

prestige我覺得係經常去旅行既人先會覺得好用

你指酒店買3送1? 啱啱用premier book完某指定酒店 買2送2

想問下儲里數同現金回贈邊樣好啲？
有咩卡係比較推薦？
利申月入22000

總數係咪抵過啲格價網站？

價計 62折左右

壞車即刻有人免費幫你拖
冇鎖匙，屋企爆屎渠又係免費即刻搞掂

免費搞咁好? 但我係佢網揾唔到類似既野

美國 全無年費
Citi double master card 乜都2X
Chase freedom 乜都1X 特別category 5X (今期dining + movie)
Chase freedom unlimited 乜都1.5X

我覺得有啲有年費嘅卡正好多

收你一千美金一年喎

有錢人玩意

AE 白金信用卡年費係咪一申請即度俾佢？

第一期帳單出

叻仔

叻仔 出到嚟社會記得四圍同人講我做學生時已經係premier level

寫落cv

其實dbs compass visa抵唔抵玩 見到身邊好多朋友都開左

唔一定，長期客戶間唔中都會有 upgrade 。

條友每個po 有機會都會showoff下

人地講緊申請呀
個topic都講緊開卡呀

總結 叻唔切

HSBC VS 同 Citi Prestige
多數Citi Prestige
因為有年資 , 玩avios一年兩三次多30%
而家機票咁平 , 玩得里數一定換Business

無，見你地講到又要幾多年薪又要幾多 saving 講到好似好難申請咁，嗱，申請呢樣野唔一定要靠做主動，被動 d 有種申請叫邀請升級，同埋樓主個 topic 係好明確寫住大家用開邊張信用卡而唔係你所講話個 topic 係講緊開卡，你雙眼失明要靠屎眼睇野我深表同情，但或者你可以再試下抬高 d 個屎忽搵雙手擘開兩邊屎忽 d 肉咁僅餘隻眼應該會可以睇得再清楚少少。

呢張堅好用，不過因為我好多海外簽賬（出差）+食肆簽賬，所以儲分光速，做到最低$2-1 mile

用左咁耐張白金都無叫我升

認真 睇下條款 廢到一個點 利息每日計算

4% 係中左果 d category 先係

睇仔卡，掉得

財仔卡*

點做到2蚊哩 我見6x 都係 2.5一哩

好人好者
有銀行卡唔用
走去用財仔卡

12分換1里，我個個月爆$15000，海外簽賬/餐飲上 6x，咪 $2 一里，當然只計餐飲/海外，其他簽賬沒有 6x。不過換一次要$120 手續費，所以要儲多的分一炮換，我通常過50萬分先換。

不過張卡還有免費 Priority Pass，對飛得多真係有用。

新仔一問

最近想開卡
買完野之後係點還卡數？
佢寄張單比你再去7仔交？

見有巴打講自動轉帳係咪一到某個日子就會銀行自己交數清卡數

Pps

讀完書先申請

你放心喎
銀行一定有方法收你D錢

樓上on9

真心想問
做咩呢排咁多人講cash back卡
又唔係特別抵用

「大家用開邊張信用卡？」

有個開字就變成開卡？

cash back 係信用卡既基本野
有 d 人唔想玩咁多花巧野
還原基本步
咪搵 d 普通無腦現金回贈

上網買野多用咩卡好？

渣打鄭秀文卡
因為上網 shopping 都係4蚊一里

上咩網先, 淘寶定其他?
同埋你想儲分, 儲里數, 定現金回贈

btw 其實呢到有信用卡集中討論 post

cut左
次次見到人地收到額外簽帳promote
我申請左成年就1次都冇
cut Q左佢

一定係細額icard，其他eye card

讀大專啦wo 係時候整張啦

btw thx

換東方萬里行? 以為你講緊AM添
依隻好唔好用 未玩過

其實我月入同樓上差不多 但想申請signature張卡
但睇過年薪.... 完全唔夠資格...有方法？

用資產囉

其實點解你會咁想出 signature？

Eye卡都幾underated，無乜見人提
可能因為依家無迎新優惠同埋積分換里數要手續費既關係
其實用Eye card 網購同埋paywave 真係幾抵屌

申請煩到唔想用

識閃

上個月申請bea iflyer被reject 唔知咩原因 隔幾耐可以再試下申請？
利申：年薪3x萬 bea未降要求前都符合到
而家有AE，dbs black，渣打Asia miles，hsbc 係咪因為有太多卡所以唔批比我

你講鏡面？ hsbc都係啦

係用paywave果陣中銀棟嘢會著燈

so？

講咁耐，有咩用
paywave完就閃，我覺得好柒

最近有邊張卡迎新優惠正?

全港邊張要求薪金最高？

爬左好多文
打算用hsbc premier儲avios去日本
有冇爸打知道通常要預早幾多換定機票?
會唔會好難換?

利申:未試過儲里數

出張premier 但用vs存 唔好碌張premier

有咩方法快啲賺里數?
食迎新?

vs 可以換avios咩?
唔係得premier可以咩?

其實依家 HSBC VS 係咪已經變左公廁?

你上返HSBC個官網 望一望 有咩資格先可以換AVIOS 你咪會明

而家有
dbs black world 平時用+八達通自動增值
citi rewards 交電話費上網費儲蓄保
hsbc 白金食飯用
hsbc 銀聯去日本用

貪dbs同citi d分唔會到期
dbs轉飛行里數唔洗手續費

有無信用卡達人睇下洗唔洗轉

aavs點都唔會用black啦

用邊張好巴打

同問
宜家得張citibank clean card學生卡(好垃圾)

人工

想整張 hsbc vs
tg: lamborghini8k

用 hsbc 銀聯貪佢海外簽帳收手續費?

月薪2萬2

只係備用 多數用cash

大新英航，里數無限期，無手續費，積分仲自動入英航户口，最緊要payme有得偷雞

有較高既現金回贈(本地 外地) 又有飛行理數對換
而且優惠仲唔差..

但係你meet唔到

想申請visa signature 但唔夠收入
可以搵你屋企人借錢俾你放户口
夠60萬
申請完再俾返屋企

Visa signature年費幾多？
有冇得waive?
比較緊VS同AE白金

VS 好多無年費

儲miles就sc am
現金回就one+

起碼放3-6 個月
未夠3個月99.9% reject

年薪23-24萬既話
邊張hsbc同dbs抵用
最緊要有冇得waive年費
上網睇好多選擇。。
dbs compass/emin/black world...
HSBC好似仲多。。。
追完post都好困擾
用途係食野睇戲買下野咁

本身有用開HSBC出糧, 但又好小出街食飯, 係咪基本上唔洗申請HSBC卡

其實waive年費 你正正常常簽 除左ae都好易waive

邊張曝白金先

ae

之前onon99咁申請咗dbs emini先覺得冇乜優惠好on9
本身hsbc出糧其實應該用返hsbc就算
起碼有多啲優惠

中銀visa infinite 廢
用緊唔係理財個張，打電話邀請你申請，唯一最好應該就係送一年PP

學生證過期 申請唔到學生信用卡

我最近都申請左DBS BLACK
諗緊申唔申請HSBC好, 本身都係HSBC出糧

門欄高 但又唔係特別著數咁

好高咩？我覺得你一直keep住用佢d信用卡，佢遲早打比你

之前好後悔人地打電話叫我upgrade 我無up

我自己就唔儲里數o既

sc executive - 1% cash rebate，無上下限，簡單，實在，易計，sc 海港城個promo 正
bea i-titanium - 3% online trascation cash rebate，未改制前極抵，但e+改咗最低簽帳額同每月最高回贈，特定情況下先抵
bea 銀聯 - 純綷呃銀聯優惠，啲銀聯優惠有時好誇

送得嗰一年
之後要一年碌十八萬先有得任用
佢改做碌夠幾多錢就可以免費入幾多次都好d丫
齋講pp最疏爽應該係大新同citi prestige

black都好呀儲里數
emini淨係無限回贈

咪係，拎出黎又唔係真係特別型 通街都有，只不過見中銀waive年費唔麻煩咪keep住用

搭單一問，想申請一張AE金卡(細頭)，但AE其實係咪唔申請仲好？好似話AE卡無咩用

AE金卡點樣都無着數...

FHR有
其他保險香港無
呢d perk係美國同新加坡先有

所以諗諗下都係唔申請

其實有冇話要簽幾多先幫你
因為都唔會好似呢到d巴打咁有錢 一年十萬起

Dbs black定compass好

Why not hsbc

年薪咁低 HSBc有咩好卡
dbs貪佢睇戲有平 迎新個hkexpress又好似唔錯

睇戲平邊個戲院

知唔知邊張網上/ATM交學費儲到里數？

繳費好似bea flyerworld 最抵？
我睇唔到佢t&c 有冇寫包括邊類繳費

想問下網上買開yen野有冇邊張卡優惠/rate好

prestige既年費...

$2500年費
第一年送15000里 續會送20000里
+冇限PP
有得換Avios

不過首先要有60萬年薪

如果成日去旅行 呢張好似幾好

黎緊想開:

1. HSBC Premier + HSBC VS
2. Citigold + Citi Prestige

有無銀行職員tg傾下?

你啱啱先話完你中學生 係premier戶口wo
咁快又想cut左佢開多次?

可能中大六合彩呢

自膠 中左

好囉 我係未開
因為唔知點樣移走舊戶口d錢好

聽講HSBC KYC好煩

cheque

佢KYC問個d問題唔知點答好
我估整網站寫app賺錢既收入理論上係唔開得個人戶口
但係我有無商業登記/公司

有無人諗住開citi 張九巴卡？
車費一個月最少回到60蚊
不過aavs 回得少，又要簽1k先有10%

AE CX卡有無方法免到年費？
呢張卡唔係唔好用 千幾蚊一年又唔係俾唔起
只係間間都唔收年費 而佢既services 我又唔係成日用到
唔俾年費就keep得過 要俾就要諗諗

你描述既野 有太多矛盾位
如果你唔貼返張圖 我決定懶得再笑柒你

唔洗理我
我想搵做銀行既巴打多d

強巴你讀緊U就買勞咁有米 係咪父幹?

想問下年薪60萬左右, 咩卡好用

問d無聊野做乜? 起碼我無好似你咁每個post講一次

咁又係 香港咁多有錢人
依家覺得自己好柒好廢 #???
都唔知講黎做乜

如果你無吹水 你真心唔廢 好勁添
係柒過頭姐
個個po都同一班唔識既網友炫耀一次

sorry囉
係現實世界無得炫耀 儲緊錢

係咩? 你問咁多高級卡既野 但最基本連d卡有咩優惠都未知 你開黎無非都係想 showoff架姐

我有做research架
除咗張prestige

連boc vi ed垃圾卡都問 唔見得有

各位有HSBC VS 既巴打，我岩岩都批左張俾我，想攪e banking，但佢好似要我入提款機密碼，我想知係咪我active 左之後佢會寄過密碼俾我？定係我要打去開返提款先？
利申：返工時間好難打電話

ebanking 係網上申請

我知，但佢要我入提款機密碼，佢都冇俾過我

密碼寄信的，分開寄得的，過2日未收到打上去問下

推

唔出奇，加晒所以信用卡嘅limit (TU)
爆左佢地嘅上限，咪reject囉

咁撚有錢仲要呃grant？

純粹問下啫
個少少錢我俾得起

Hsbc vs 係咪冇得申請舊款喇 ？

其實唔少架啦 幾年加埋都20萬 我都好葡萄有full grant既同學

我歐洲exchange緊 見到個同學攞full grant 日日買e樣個樣 我就除左食 基本上唔買野 好似我先係攞緊grant咁

條撚屌鳩屎到成日要衝出黎柒先開心

Thx 巴打

我果張都係新，應該冇呱

咪就係
我使錢樣樣都mark 落薄
機票都唔搭直航慳果千零蚊
佢地就梳爽得多啦

我都會keep住check單 計下洗左幾錢
個d乜鳩 information center 通常都有d 幾貴又鳩唔搭八既紀念品 我睇完就算 但個同學真係豪爽到行親都買幾件個d擺設

我去動物園都唔敢買樹熊公仔
華人區D雜貨店平一半

冇，所以冇諗住換卡，等過期

點批

正常申請，上網填資料，可能我用左佢戶口15 年，見咁耐諗都冇諗就批左，由申請到攞到卡都係用左10日

圓方果間已經有啦 仲有唔記得左
但成日買飛見有得平

睇戲平一定係bea，上網買都8折

恆生嗰張vi應該勁過哂香港其他vi

佢D服務好少有用

Pish

恆生所有卡都係狗也不屌

舊款靚過新款好多就真

新版好能柒

都唔知轉來做咩 以前型好多 不過好想申請返hsbc普通visa

恒生張vi 想屌都唔夠資格屌

同求，想睇下整唔整到
tg: A23all777

屋企人仲用緊
普通卡嚟講呢張算係咁
同埋個設計夠經典

係咪真係無上限？

小屍話學費稅款唔包
但官方t&c 搵唔到

我之前用enjoy card 交過有分儲
仲有冇再抵啲嘅卡？

定個個巴打上晒岸冇人要交學費

Enjoy card應該最抵
就算有d抵既都係首一萬先有

迎新都得，依家出定9 月交啱啱好

留名！

當我冇講過 二萬學費如果計得一半都同enjoy 差唔多

citi bank八達通卡除左有得搭巴士優惠之外仲有咩好

冇

算咁攞嚟only搭車

要簽1000蚊先有得回個下煩，仲要aavs 唔計入個1000

想整張Mastercard

巴打小心 比同事放你蛇你就中鳩
唔可以主動係網上搵客

唔怪得冇人理我

吓姐係點

現金回贈

即係張卡當月要簽 1000
當中八達通自動增值唔計

滿足到既話先有九巴&龍運九折

吓咁狗？

寫到明 有幾狗?

仲想知呢，我一直都用開hsbc 戶口既，咁係佢度批左張信用卡，我可唔可以用張信用卡入埋個儲蓄戶口？以後淨係帶一張卡出去就可以提款同碌卡

可以

原來唔比

係咪會自動整合架？我駛唔駛去銀行攪？

要去銀行

Ooo

咁就麻煩啦，可唔可以係e banking 度攪架？

應該要出新卡

唔洗出新卡
但e bank做唔到
要落分行

上網站download張form
填左掉落分行信箱就得
唔使排隊
間間銀行都係咁

現金回贈邊張最著數？

用緊大貓儲cash dollar 覺得唔著數

想整hsbc vs
有冇職員幫手？

vs 有咩著數？

係將儲蓄戶口 入落信用卡 , 你調轉左
以後出街帶信用卡就得

渣打好似要換卡
大新就唔使

放蛇。

我知呀，我就係咁既意思，總之就係帶一張就得

咁點分用邊張卡

插提款機咪揀戶口，碌卡咪照碌lo
利申：亂up，有錯別怪

咁好像幾方便

我不嬲都係咁做

張野有咩唔同

冇 揀戶口多一行揀咋嘛

Btw 尋日申請咗flyer world
未用過東亞，佢批咗會寄信叫我開通埋ebanking?
Year1 見啲同學出咗佢張U卡幾個月都唔知點找數
唔知係東亞system 差定純粹佢on9

你D 同學戇鳩渣話 唔識用PPS找卡數

BTW FLYER 要年薪24萬 或一定資產 先會批 大學生未必批

同一張卡黎
入左落 atm 之後第一行係信用卡戶口
第二行同第三行係你可以加既存款戶口
(有加先會 show)
每張卡最多可以加兩個戶口

咁hsbc 要唔要落銀行攪？

改卡入面既戶口多數都要落分行
你可以打去 cs 問左先

月入40k 申唔申請到 citi presitge?
可以一卡走天涯

Thx

白金信用咭 同 白金咭係2回事

唔得

學生用邊張比較好?

找數煩你唔好用信用咭啦

12k 已經可出白金

有

但唔好對個buffet 有太大幻想
叫做有D野入下口
好食過飛機餐少少咁

冇人拎野飲比你既19 cafe +
冇人拎碗麵比你既魚蛋粉鋪

係呀⋯⋯D野食水準都好一般㗎咋

不過如果你要轉機，等2-3個鐘
你就會好開心有個地方俾你沖個涼，食少少野，抖下
D野食新鮮煮嘅，唔係飛機餐咁叮嘅，亦唔難食嘅

最正係汽水任飲，水任你攞，電任你叉

打左去攪，from 都唔駛填，核對資料同加邊個戶口，再等三日就攪掂

有無人申請完ae張it卡攞完戲飛之後唔用？

洗唔洗貪依d
戲飛好平姐
我成日都用icard d分換戲飛

申請ae cx 順便姐

啱，rejected
想買 mavic同九月去旅行，咁出邊張學生都出到嘅好

sc am 六萬大法

用開呢三張

三大

中銀黑卡

用緊呢張 但交卡數冇得用app睇幾錢
要用電腦 都幾煩
里數好似得5年
利申 同一張薪單hsbc俾張金卡我

要排幾耐

中銀呢張都算黑卡咩

hsbc唔知點解又係俾金卡我，點先等到轉白金

做咩啫你，9月小學開學，去買書啦，唔好上連登啦

好似同真vi無分別 係寫住中銀理財4個字
但hsbc premier 真係無咩用

比你開到都無用啦師兄
大學生 無乜錢 你會有幾多洗費
flyer 5蚊哩 換次去日本要碌15萬 過期你都未碌到

見有人成日扮有黑卡姐

唔好咁講 我學生開張卡大半年都儲到5萬miles

換左機票未

有冇咁戇鳩呀？

唔好玩啦。

DBS批左, 有無過來人巴打知大概幾耐收到卡

富邦熊本熊卡

你識玩咪係
都係跟住promotion簽
但flyer d promotion唔算易 咩節日 要海外/食飯 簽夠500 9x分 個d

有無相睇

批左asia miles master

我13.5k佢都係批張金卡 要白金先可以申請埋city super果張9折卡

想申請呢張
USD $450 年費

要存款幾多先批？ 我信用750

學生用邊張好

我想問，我之前有張恆生M Power有4萬5credit，早幾個月申請多張，佢將我舊卡拆左3萬credit去張新卡，舊卡得返萬5，我可唔可以要求cut左張舊卡，轉埋果萬5去新卡

點解你唔打去銀行問

仲用緊大學申請果張東亞

利申 月入30k

想伸請白金

citi cashback係咪麻麻

月入22k申請邊張好

+1，職員你俾你內線我我打俾你
@miro11klose